受白色恐怖所困擾嘅入一入嚟

你好啊，相信你入得嚟都係受白色恐佈困擾緊
可能你地所受緊嘅壓力令你地有睇唔開嘅諗頭
但係但係！
你地千奇唔好自殺！
啲汪汪未搵到你之前點解要自殺呢？佢都未必搵到你，唔好自己嚇自己住。
呢排睇少啲連登，比自己休息下
就算搵到你，我地都會籌錢比你地去一轉旅行放鬆下自已！
你地好叻，有一份好多人都冇嘅勇氣
衝嘅我就做唔到，但錢銀遊行方面我會盡力幫你地！
各位義士唔使留言同我地公開講你有冇去到，只要你地睇到就得架啦
長久戰嚟，大家加油！

推

我地要鬥長命！

其實真係唔信香港有白色恐怖 612就去咗旅行 唔係香港 我真係唔信d狗咁勁 佢地只係dse墊底個班 係無腦架 大家唔好自己嚇自己 香港好安全 係d狗想我地驚